{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hangugyi-jeontongeul-jeulgil-su-issneun-gos-yi-igseondong-jib.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한국의 전통을 즐길 수 있는 익선동 집"
    },
    "text": "この益善洞の家は韓国の伝統を楽しむことができる場所で、ソウル鍾路区三一大路32街キル29-12階に位置しています。 宿は曹渓寺、広蔵市場、明洞聖堂などに近いので便利な観光が可能です。 宗廟から徒歩4分、昌徳宮から徒歩5分の距離にあるのでアクセスが便利です。 エアコンが設置されており、アパートにはベッドルーム2つ、薄型TVケーブルチャンネル、冷蔵庫と電子レンジなどが備わっているキッチン、洗濯機とシャワー設備があるバスルーム2つがあります。 その他にもテラスや無料Wi-Fi、ルームサービス、24時間フロントデスクなどの施設もあります。 宿泊客は有料タオルやベッドリネンサービスを利用できるので、軽い旅行を楽しむのに適しています。 毎朝アジア式の朝食を提供し、バーベキュー施設などの便益施設もあります。 最寄りの空港は金浦国際空港から19km離れており、宿泊施設では有料空港シャトルサービスを提供しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:30まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は鍾路区三一大路32街キル29-12階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには曹渓寺、広蔵市場、明洞聖堂などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から宗廟までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設から宗廟までは徒歩で約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から昌徳宮までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設から昌徳宮までは徒歩で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはエアコン、ベッドルーム2つ、薄型TVケーブルチャンネル、キッチン（冷蔵庫と電子レンジ付き）、洗濯機とシャワー設備があるバスルーム2つが備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の他の便益施設には何がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはテラス、無料Wi-Fi、ルームサービス、24時間フロントデスクなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設の最寄りの空港は金浦国際空港で、約19km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では毎朝アジア式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではバーベキュー施設を利用することができますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設ではバーベキュー施設を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 457
    }
}